中大文章講過

金融風暴大陸做過野？
有冇人講下事實係邊度揾